仆街，原來去完韓國/其他外國地方返黎香港唔洗隔離

周圍散播病毒

推